想問最新同吹水台有咩分別？

唔係好識

最新係d新開既post,唔計最後回覆

咁熱門呢

多過你就得啦